[
    {
        "randomId": 108
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Umuzi w'urutare",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibinono by'inka",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Umugono w'ishashi",
            "option_3": "Umusuzi",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Inzoka mu kugenda nta maguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    }
]